金正恩俄國被辱 北朝高官震過貓王〈蕭若元：海外蕭析〉

蕭生今集普京上身

金仔有求快d多謝燒的啦

根據燒山往績，即係金正恩怒屌普京，北韓高官發吽豆

我睇北韓今日掂啦

燒山祝福 金銀滿屋

想像唔到個畫面